大家仲記唔記得 SAYA Chan ?

5.12四川大地震成為全城熱話
世界各地已經捐左 n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16學校早會搞左個四川唔知咩
放左 d片有段 d人係咁喊
佢地喊到好似笑咁搞到我笑左幾野
我對四川真係可以講係無感情
關我叉事咩??
我睇 d新聞仲可以笑得出
完全無覺得傷心同情之類
何必搞到自己唔開心呢??
咁打後果一星期真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐??你無野阿??=]
自己都唔夠用仲要比人用?都痴痴地既 XD
原來見其他人都捐自己都唔捐係咁爽 XD
個個都捐多我一個唔多少我一個唔少啦
唔捐都有3萬6千以上
四川都發達 tim啦
外國仲要用美元歐元英鎊
?過唻人民幣咩都夠啦係咪阿??
大陸 d野仲要咁平..
咩都夠 Q哂啦
你地係咪嫌錢多先??係既唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物已列入世界級保護動物
四川已經係死城真係 o徙錢
呢家 d野咩都加價留返 d錢比自己好無??
死多 d咪好醫院唔洗咁迫
唔洗無位唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資唔洗怕人口過多
少左 d人排放所有垃圾
死多個人又有大把人捐錢
你地話係咪死好過唔死先 XD
還掂都死左咁多件唔差左死多5千個=]
鬼叫佢地大陸咁鐘意貪污
佢地死做乜要連累我地喎??
個個機構學校乜叉乜叉都搞捐款
我地 d錢仲得了既??
我地 d錢唔係要比 d死屍用嫁
唔該有 d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦佢地咁可憐
咁鐘意捐捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐千萬
你地捐得果10$以上幫到 d乜叉阿??
PS請勿再傻請勿再捐無謂既錢

原來當年 MK 妹行先我地10年

其實某啲點佢真係幾有道理，關我地撚事咩

警世鴻文

下次支那又要叫人籌錢又要POST

走得太前
同陳巧文一樣

08年高登
大家心照

行得太前 快過我地十幾年

當年個個都大中華膠
又愛國不愛黨
d人唔屌鳩佢就奇

行得太前

先知

好想知佢而家點 真係好勁當年有咁嘅諗法

死多個人又有大把人捐錢
你地話係咪死好過唔死先 XD

呢句真係好正﹐夠哂惡毒 XD

SAYA S韓國瑜一統中國，取代習近平

08年中一
其實佢都係廿零歲

當年高登真係好紅
我係中國人呀hi

已經捐左咁多錢仲要我捐??你無野阿??=]
自己都唔夠用仲要比人用?都痴痴地既 XD
原來見其他人都捐自己都唔捐係咁爽 XD

加埋MK妹獨有既XD =]
一路睇一路由心咁笑出黎

當年成班高登仔恥笑佢

中國人=X
支那豬=O

「我係中國人呀屌」

當年我都覺得佢冇問題
不過個個都屌佢
2008年ON9高登仔一係大中華膠一係真愛國

Between, 最好唐山大地震, 天津大爆炸多一百次, 北方人全部死哂
最憎大陸厘

記得當年捐左兩舊水

咁講野都有架， 你係中国人黎架喎

同一番說話
放返今日去睇
竟然覺得講得咁有道理

又好似個運動
一邊國家及其國民不停指責係暴動暴亂
另外亦有好多周邊國家人民支持同鼓勵